「突發」劉馬車新男朋友！！！

庶住條女對眼好好多

兩隻眼之間可以起條高鐵

鈴木心春

男人定女人 死啦 我就黎連男女都唔識分

條女係咪落開機鋪？

我眼花定咩
條女塊面兩邊有粒野突左出黎？

究竟女人係咩構造

一定屌

Shit! 我都見到！

咩黎架！？

match!!!

唔似咩

拍埋一齊
我竟然覺得馬車幾好樣

Fisherman

對一個弱能人士既伴侶嚟講算唔差

蕭敬騰？

強姦犯唔好咁高要求啦
有人要仲想點

劉馬車都有女
連登仔

我連個強姦犯都不如

Agent smith

我都諗起蕭敬藤

條女聽講出哂名 ptgf又借錢吸毒

Details!!

強姦犯又出咗新片 話聽晚會去街邊唱歌

條友出咗條片，話自己係男人偽娘 馬車知道咗會唔會睇唔開自殺

強姦犯？？？
偽娘？？？？？？

唔似wor ching

死圖

屌你，我第一眼望到都以為係，對眼根本係鈴木心春嚟

Agent Smith

咁嘅樣做ptgf會窮

唔似同一件
連登仔又老屈人

屌你成個樣衰版amber咁嘅

男定女

p到好似余文樂

有兩粒好似耳環咁既野

屌 原來有新相

頂

係好似酒窩咁嘅野

真係男人

把聲

又話自殺嘅，有女唔死住

應該釘左兩粒野
果兩粒野睇到好唔舒服

隔離嗰條友係咪 part time?

好似係人工酒粒

我諗係果d唔知乜乜環黎掛

大鼻 + 城之內嘴

莫非你係臭雞本人
眼盲都有個程度

fendi

太陽穴都有

封住穴道黎練絕世武功

你有哪兒來的女

面冇咗2粒嘢🤔

想屌

邊度有片

馬車之前又話自殺嘅

今日出咗片 原來叫琳琳

去完一次溜冰已經比人block 咗

連偽娘都嫌棄馬車